721 留到今晚嘅同我入哂黎

（借acc post)
岩岩就喺地鐵 聽到呢條友喺電話大大聲度講
「今晚就攞啲藤條去灣仔打柒班𡃁仔」
「到時帶隊去，但可能到時有差佬做野」
「唔會打死佢地嘅，搞事嗰班就打硬，其他嗰啲打兩下嚇佢地都走架啦屌」
總之 巴絲打小心啦 第一次開po唔熟手
光復香港
時代革命
[img]

或加 Li 乜's 達

屌 唔識post相 有影衣著

錄la 屌你....

Sorry巴打 一時之間

Push

第一次post, 點先可以多啲人睇到唔想有人有事